ex分手無一個月就簡左個豬西

係咪男人都唔洗睇樣
自問樣子都正常
點解要因為豬西飛左我 仲要唔肯認

唔通我連豬西都比唔上

求開解

利申：借朋友ac

hello moto 公投啦

唔係樣問題咪性格問題囉，咁都要問

有邊個男人唔鍾意大波?

但條女係無樣無波無腳既

好傷心 我都有諗過係咪自己性格問題
不過係同佢分開左兩星期就有發現到呢個女仔

我女泥架

你地咪平時出街係咪洗好大?
又豚王 又板長 又放題果d

對比相

到底連登有幾多個正常樣

一時時
有時食太貴我都會俾錢
放題從來無食過

有同感，男女人變心都快過豬西化妝變偽靚女

但我至小一定唔會係豬西

點死都唔知
問吓啦

正常樣

泥你老母臭閪

簡左個有豬既西

佢同我講話性格唔夾
但其實我地一齊左都兩年
唔夾會唔會以家先發現
我有留過佢 但佢好決絕
分開左咁耐都無主動搵過我

接受你連豬西都不如啦

分手搵原因最無謂
喊夠頹夠又一條好漢

以家個人無晒自信心

點解一個男人既接受程度可以去到咁低

可能你唔多照鏡姐